{
  "id_query": "19661940",
  "total": 18992,
  "total_current": 200,
  "max_score": 71.81189,
  "origin_question": "E muốn bật đèn chớp khi có tin nhắn hay cuộc gọi đến thì bật ở chỗ nào ạ?,",
  "hits": [
    {
      "score": 34.364044,
      "id": "21635499",
      "field_search": "question",
      "question": "tắt đèn khi tin nhắn cuộc gọi nó nhấy làm sao",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.22398,
      "id": "27627799",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách bật đèn flash khi co cuộc goi hay tin nhắn toi",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vào : Cài đặt - Cài đặt chung - Trợ năng - Đèn Led để cảnh báo - ON là được bạn nhé .Bạn lưu ý tắt chế độ nguồn điện thấp , tắt màn hình , sạc đầy Pin thì đèn flash mới nháy sáng được .Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 30.78123,
      "id": "20460223",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao lúc bật 3g thì messenger lại k thông báo tin nhắn đến. Chỉ bật wifi mới thông báo tin nhắn đến",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt > di động > kéo xuống phía dưới nếu messenger đang tắt thì bật lên giúp mình rồi khởi động lại máy kiểm tra bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.437958,
      "id": "29915395",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 32gb có đèn led thông báo tin nhắn hay cuộc gọi nhỡ ko ad",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc điện thoại  này không có đèn led thông báo ở phía trước như điện thoại  Android anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 30.38204,
      "id": "31283255",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, làm thế nào để khi có cuộc gọi đến, máy có đèn báo ạ?",
      "answer": "Chào chị , Điện thoại này chị vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > bật đèn LED cảnh báo là được chị nhé. Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 29.890596,
      "id": "29249574",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình họ gọi đến với tin nhắn mess không có âm thanh thì làm sao để bật lên ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình gạt cần âm thanh bên trên nút tăng âm lượng về phía màn hình máy,sau đó thử lại xem máy có âm thanh chưa bạn nha. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.60297,
      "id": "21643647",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho hỏi iphone 6 khi cuộc gọi đến thì đèn flash phía sau máy chớp liên tục làm sao tắt đc ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt - cài đặt chung - trợ năng - tắt flash thông báo đi bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.509487,
      "id": "19867882",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 bật chức năng đèn led khi nhận cuộc gọi nhưng vẫn ko sáng nhưng bật đèn pin sáng bình thường, vậy bị lỗi gì ạ ???",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn kiểm tra lại nếu màn hình của bạn còn sáng thì khi có cuộc gọi tin nhắn đèn sẽ không nháy nên bạn thử tắt màn hình và kiểm tra lại nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.694963,
      "id": "22805799",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn cài nháy đèn có cuộc gọi và tjn nhắn đó ad cho iphone",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > đèn led để cảnh báo > bật bạn nha.Bạn lưu ý là tắt màn hình thì đèn mới hoạt động bạn nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.629192,
      "id": "27497837",
      "field_search": "question",
      "question": "Có đèn led thông báo gọi sạc tin nhắn k ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6, bạn có thể thực hiện như sau : Vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > đèn LED để cảnh báo > bật lên bạn nhé. Và không có báo sạc nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.263279,
      "id": "22045435",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn bật chức năng chỗ khoanh tròn màu cam cho fb ở chỗ nào ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn đang dùng sản phẩm nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.65003,
      "id": "23363355",
      "field_search": "question",
      "question": "Con ip 6 32g này có tin nhắn đến thì hiện ở màn hình khóa đến khi mở máy ra xem tin nhắn thì không hiện lên tin nhắn đó . E đã khỏi động lại máy thì có tin nhắn . Qua ngày hôm sau n vẫn k hiện tin nhắn mới đến . E mua máy dc 1 tuần r",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) sau đó kiểm tra lại xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.853159,
      "id": "20264485",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi sử dụng đèn flash cho cuộc gọi có ảnh hưởng gì đến máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn sử dụng đèn flash vẫn không ảnh hưởng gì đến máy bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.404379,
      "id": "20736750",
      "field_search": "question",
      "question": "E vừa mua máy đk mấy hôm.em cài đặt khi có cuộc gọi đến đèn led nhấp nháy.cài rồi mà k đk ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể kiểm tra lại thao tác như sau nhé: cài đặt- cài đặt chung- trợ năng- đèn led để cảnh báo- bật- khởi động lại máy.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.23594,
      "id": "28476863",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi máy có tin nhắn đến, ở màn hình khóa mình muốn ẩn nội dung tin nhăn thì phải cài đặt như thế nào? Mong qtv hỗ trợ!",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng vào Cài đặt> thông báo> tin nhắn> hiển thị bản xem trước> khi được mở khóa bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.961185,
      "id": "21939704",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy minh co cuộc gọi đến k có cảnh báo đèn led ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6, bạn có thể thực hiện như sau : Vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > đèn LED để cảnh báo > bật lên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.931332,
      "id": "25412801",
      "field_search": "question",
      "question": "-máy kg có con mắt trên góc màn hình thông báo có tin nhắn hay cuộc gọi nhỡ nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Với iPhone thì không có đèn led thông báo bạn ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.862514,
      "id": "19901555",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ôi tại sao khi tin nhắn tới trong khi em bật nhạc thì loa lại rè thật lớn vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu sản phẩm anh mua tại siêu thị Thegioididong.com anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và khắc phục sớm giúp anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.470354,
      "id": "32003746",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy bật đèn led ở đâu v ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy không có đèn led thông báo anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.16835,
      "id": "29257490",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa mua về không biết cài đặt đèn báo khi có cuộc gọi đến hoạc tn thông báo mong chỉ giup",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể làm theo hướng dẫn từ bài viết này thì sẽ được bạn nhé: Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.015093,
      "id": "28225982",
      "field_search": "question",
      "question": "vì sao iphone 6 của tôi luôn mặc định tự động bật loa ngoài mỗi khi tôi chấp nhận trả lời các cuộc gọi đến",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.826723,
      "id": "29726655",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi sao tự nhiên điện thoại e đang xài nó không còn chuông khi có tin nhắn, thông báo hay cuộc gọi đến nữa ạ. E đã chỉnh âm lượng lên hết mức luôn nhưng vẫn ko nghe chuông.",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bạn để ý nút tắt âm bên hông máy có đang gạt xuống không , nếu có bạn gạt lên là được nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.70258,
      "id": "21076049",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu như 2 iphone mà sử dụng 1 icloud thì máy này có xem đuọc hết tin nhắn hay các cuộc gọi của máy kia k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì theo mình kiểm tra thì với iCloud thì mình không tìm thấy phần sao lưu nhật ký cuộc gọi và tin nhắn nên có thể sẽ không đồng bộ được sang điện thoại khác đăng nhập cùng tài khoản nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.59618,
      "id": "24282665",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách bật biểu tượng nhắn tin mesenger trên iphone ntn vậy Qtv ?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn đề cập bong bóng chat như máy Android thì rất tiếc là iPhone chưa hỗ trợ bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.262379,
      "id": "24521885",
      "field_search": "question",
      "question": "e chào qtv. cho e hỏi e cài đặt đèn sáng khi gọi đến sao lúc có đèn nháy sáng lúc ko a?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.01933,
      "id": "26697865",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv ơi , điện thoại em mỗi lần đến sáng hôm sau khi có báo thức là nó tự bật wifi , khi em bật lên coi giờ thì nó cũng tự bật wifi luôn . làm thế nào nó không tự bật nữa ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt > Wifi > chọn tắt > khi đó bạn kiểm tra xem máy còn tự bật Wifi không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.985546,
      "id": "24663925",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mìh hỏi bật led cảh báo sao gọi ko nháy đèn v qtv",
      "answer": "Chào bạn,Led thông báo chỉ sáng khi bạn tắt màn hình máy thôi nha. Nếu bật màn hình sẽ không sáng bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.896189,
      "id": "30455199",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e mới mua 4 tháng mà s e bật chế độ chuông reo mà có cuộc gọi máy chỉ rung k ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị thử gạt công tắc âm thanh ở bên cạnh trái của máy xem có âm thanh chưa nhé.Chia sẻ cùng chị! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.698666,
      "id": "21630000",
      "field_search": "question",
      "question": "S iPhone 6 of e ko mở đèn flash khi có cuộc gọi đi z?? E thử mở r nhưng ko đc",
      "answer": "Chào bạn.Dạ xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn cho lắm vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.427885,
      "id": "30774369",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, làm sao mình ẩn tin nhắn messenger khi tin nhắn đến được ạ trên Iphon6? Em cảm ơn.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng vào cài đặt > thông báo nên chọn Messenger > bỏ chọn phần khóa màn hình bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.2926,
      "id": "22361903",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có ứng dụng nào báo rung khi nghe máy cuộc gọi đến và khi tắt máy không add?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, là chưa có ứng dụng nào hỗ trợ tính năng này trên iPhone 6 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.931965,
      "id": "20379632",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang phân vân khi mua iphone 6 32g pin có được 1 ngày khi mình bật 3g cả ngày,  zalo và nghe gọi khoảng 100 cuộc",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với mức độ sử dụng như sử dụng 3G truy cập internet liên tục và sử dụng nghe gọi sản phẩm chỉ có thể đáp ứng nhu cầu sử dụng của anh khoảng 3-4h và còn tùy thuộc vào mức độ sử dụng của anh nữa đó anh ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.77776,
      "id": "31077991",
      "field_search": "question",
      "question": "E bật hết rồi nhưng ko đc gọi điện cho người khác thì vẫn đc,E bật hết rồi nhưng ko đc gọi điện cho người khác thì vẫn đc",
      "answer": "Chào anh,Với lỗi này thì anh vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó anh khởi động lại máy xem có được chưa anh nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của anh trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu, anh có thể yên tâm!Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.567385,
      "id": "20599301",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iPhone đèn led khi có cuộc hay Thoòng báo mà không nháy là do sao qtv",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Trợ năng > Đèn led cảnh báo > Bật lưu ý bạn phải tắt màn hình thì đèn flash mới nháy nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.502083,
      "id": "19142429",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại s k bật mạng là k gửi được tin nhắn sms đầu số bên kia cũng dùng iphone . Mà e bật mạng thì mới gửi được , mới thấy máy báo đã gửi",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.45153,
      "id": "29974691",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn bỏ tiếng hú khi gửi tin nhắn SMS làm thế nào vậy",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh giúp em sử dụng chế độ im lặng của máy và thử lại xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.303349,
      "id": "22081046",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao ip của tôi khi đang xem youtube, có cuộc gọi đến, nghe cuộc gọi mà youtube không tắt? ( vẫn nghe thấy tiếng) ?",
      "answer": "Chào bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.18879,
      "id": "25101934",
      "field_search": "question",
      "question": "ac cho e hỏi sao iphone 6 của e gửi tin nhắn cho mình nhận lại tin từ người khác mà tin nhắn người khác lại ở trên tin nhắn mình gửi.  bình thường là nhận thì tin nhắn người khác năm ở dưới mà. giúp e với ạh",
      "answer": "Chào bạn, Đây là lỗi của hệ điều hành iOS 11 , bạn cập nhật hệ điều hành của máy lên mới nhất là khắc phục được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.05976,
      "id": "22074740",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi đt em khi gọi cuộc gọi bình thường thì không sao nhưng khi gọi bằng messeger hay facetime thì đầu bên kia không nghe tiếng ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.984901,
      "id": "22795788",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao messeger khi có cuộc gọi video thì lại đổ chuông mặc định của cuộc gọi điện thoại ak.. e muốn nó nhạc chuông mặc định của messenger thì phải chỉnh sao ak",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.969267,
      "id": "28407278",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mình kết nối điện thoại với loa Bluetooth, khi có cuộc gọi đến thì loa Bluetooth vẫn ho, vậy làm thế nào để tắt loa vậy.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này là mặc định của máy nha bạn, bạn vui lòng tắt kết nối Bluetooth khi có cuộc gọi nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.928955,
      "id": "18390758",
      "field_search": "question",
      "question": "phiên bản này lúc có cuộc gọi sao đèn flash k nháy sáng à",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt - Cài đặt chung - Trợ năng - Đèn Led để cảnh báo - ON là được bạn nhé .Bạn lưu ý tắt chế độ nguồn điện thấp , tắt màn hình , sạc đầy Pin thì đèn flash mới nháy sáng được .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.838646,
      "id": "29405536",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi Iphone6 không có đèn báo khi sạc pin à? khi đầy Pin có tự ngắt sạc khồng.Không có đền báo nên nếu không bật màn hình thì chẳng biết khi nào pin đầy",
      "answer": "Chào bạn,Tất cả các dòng iPhone hiện tại đều không hỗ trợ led thông báo bạn nha. Và iPhone 6 có hỗ trợ tính năng tự ngắt nguồn điện khi được sạc đầy bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.801435,
      "id": "28169681",
      "field_search": "question",
      "question": "Vân tay fải bật đèn nền mới nhận ạ.vào chrome có giống khi dùng androi k ạ.cấu hình máy so với iphone 6s thì sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình thấy thì iphone 6s có cấu hình cao hơn nha bạn Điện thoại này bạn phải mở sáng màn hình để mở khóa vân tay bạn nhé Giao diện khi vào Chrome của 2 hệ điều hành khá giống nhau nha bạn Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.7434,
      "id": "27582677",
      "field_search": "question",
      "question": "A/C có ai am hiểu về iphone cho em hỏi tý ạ !! Chuyện là em đang dùng con ip6 32gb. Khi vào app messenger gọi video cal thì người bên kia ko nghe thấy mình nói. Nhưng khi gọi cuộc gọi thường thì vẫn nghe bình thường.  Vậy lỗi là nằm ở chỗ nào ạ ??",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào Cài đặt >> Bảo mật >> Micro >> tìm tới ứng dụng Messenger >> chọn Bật là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.70992,
      "id": "23711860",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 5s của m chạy ios 11.1.1 bị lỗi ko nháy đèn LED khi có cuộc gọi, có cách xử lí ko",
      "answer": "Chào bạn,Nếu như bạn cài đặt rồi mà chưa được thì bạn thử khởi động lại máy xem có được hay không nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.63767,
      "id": "17830332",
      "field_search": "question",
      "question": "lam sao để tắt rung khi tin nhắn đến trên fb mesage vay?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào ứng dụng Messenger > góc bên trái trên cùng có cái biểu tượng avatar của mình > thông báo thông báo trong messenger > rung > tắt bạn nhé .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.60344,
      "id": "20129133",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao điện thoại của mình thường bị mất hết âm thanh khi có cuộc gọi đến",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do lỗi xung đột phần mềm nên bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.592817,
      "id": "30776878",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mk hỏi cách tắt âm camera va khi có cuộc gọi đến có tiếng ah phát lên như nào ah",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn gạt phím bên cạnh trái của máy xuống để chuyển chế độ im lăng, khi đó chụp ảnh sẽ tắt tiếng nha bạn. Còn với iPhone bản Hàn Quốc, Nhật thì không tắt tiếng được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.56753,
      "id": "23385859",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn bán lại máy mua ở tgdd thì mang đến tgdd nào cũng được hay sao ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ đúng rồi đó anh nhé, siêu thị bên em hỗ trợ tại mọi nơi trên hệ thống siêu thị bên em anh ơi, tuy nhiên để được hỗ trợ trả lại sản phẩm thì anh phải đáp ứng 3 điều kiện: khi mua là sản phẩm mới, còn bảo hành không hư hỏng và mua ở siêu thị bên em. Anh vui lòng cho biết thời gian mua sản phẩm(gồm có ngày tháng) và giá khi mua sản phẩm rồi sau đó bên em tính giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.4765,
      "id": "26382705",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách khắc phục tình trạng ko xem dk tin nhắn khi máy báo có tin nhắn trên thanh công cụ là có tin nhắn nhưng ko thấy tin nhắn trong hộp thư đến như vậy là bị gì ạ.Mong ad phản hồi giúp em.",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.379238,
      "id": "20094625",
      "field_search": "question",
      "question": "sao máy ip6 này mình mới mua 1 tháng mà khi có tin nhắn trên zalo hay messenger đến , thỉnh thoảng nó báo hiệu tin nhắn đến khi thì không báo là sao ad? Mình đã thử cài đặt lại phần thông báo rồi mà sao lúc có lúc không vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do lỗi xung đột phần mềm nên bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.226498,
      "id": "21743912",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao tin nhắn của zalo nó báo v ad ? Khi nào vô zalo nó mới báo tin nhắn.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại và kết nối với mạng wifi ổn định để sử dụng xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.174635,
      "id": "18456689",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn cài đặt âm thanh thì làm thế nào ạ. Messenger của em khi có tin nhắn chỉ rung chứ không có tiếng ting ting nữa (",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn có thể vào Messenger > Biểu tượng avatar của bạn > Thông báo > Thông báo trong messenger > Bật cả Âm thanh và Rung là được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.157696,
      "id": "28056267",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi có cuộc gọi đến thì ngoài tiếng chuông còn có 1 giọng nói tiếng anh vang lên nữa làm sao để tắt đi ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > chọn ứng dụng Điện thoại > Thông báo cuộc gọi > chọn Không là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.14829,
      "id": "21178482",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao đt của e có người gọi đến lại không nháy đèn sau vậy ad?chỉ giúp cài đặt với ạ,Sao đt của e có người gọi đến lại không nháy đèn sau vậy ad?chỉ giúp cài đặt với ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể kiểm tra thiết lập  nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.117128,
      "id": "23477153",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, cái đèn chóp chóp khi ngt gọi đến thì cài ntn. Hôm qua e mới mua còn chóp nhưg nay hết r ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ chính xác thì đây là đèn flash phía sau phải không ạ, bạn giúp mình vào lại cài đặt- cài đặt chung- trợ năng- bạn tìm phần đèn led để cảnh báo xem đã bật lại chưa bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.024752,
      "id": "25478151",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho tôi hỏi tại sao máy iPhone 6 của mình khi có cuộc gọi đến mesenger trên màn hình khoá không hiển thị nút xanh đỏ để nghe hay từ chối cuộc gọi mà chỉ hiển thị tên của người gọi đến sau đó phải bấm nút home mở khoá vào Mesenger mới nhận được cuộc gọi",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này mặc định của ứng dụng bạn cần vào ứng dụng Messenger mới nhận cuộc gọi được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.000923,
      "id": "22470276",
      "field_search": "question",
      "question": "Bật cảm biến khi gọi áp vào tai nó tự tắt màn hình trên iphone 6 chổ nào vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 , cảm biến tiệm cận là mặc định chạy sẵn nên bạn không cần bật/tắt nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.867533,
      "id": "28158392",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32gb bị lỗi gì mà khi tin nhắn zalo đến thì nó rung mặc dù em đang nhắn tin nó cũng rung là sao ạ chỉ em cách tắt đi ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể vào Zalo > 3 chấm > cài đặt > thông báo > bạn tắt rung đi xem có được không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.862585,
      "id": "25863750",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 khi mới bật lên thì là ios j ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện máy này bên em đang kinh doanh là máy đang ở iOS 11 chị nha. Khi chị mua máy mới thì máy sẽ có iOS 11 chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.829603,
      "id": "29397430",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi bật dữ liệu máy bị nóng thì có sao không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Khi bạn bật dữ liệu mạng di động thì máy sẽ ấm lên nhanh bạn nha. Hiện tượng này là hoàn toàn bình thường. Nên bạn có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.821445,
      "id": "23504679",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa mua khoảng 2 tuần, nhấn số đt từ danh bạ để gọi đi phải mất hơn 5s mới thực hiện được cuộc gọi, khi có cuộc gọi đến mặc dù đã đổ chuông nhưng màn hình vẫn chưa hiển thị cuộc gọi đến, thế là lỗi gì",
      "answer": "Chào bạn.Dạ tình trạng này có thể máy xung đột hệ thống phần mềm bên trong bạn vui lòng tiến hành khởi động lại máy và kiểm tra lại xem có khắc phục được sự cố trên hay không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi thông tin tại đây để bên mình kiểm tra hỗ trợ cho bạn được tốt hơn bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.791403,
      "id": "30840344",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao Messenger của máy mình Khi có người nhắn tin mà máy không kêu ạ ? Đã bật đầy đủ thông báo mà vẫn vậy, Rs rồi tắt nguồn cũng không được luôn",
      "answer": "Chào chị ,Dạ trường hợp này có thể ứng dụng  của chị đang có vấn đề nên chị vui lòng gỡ bỏ ứng dụng và cài lại xem sao chị nhé. Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.669447,
      "id": "23084577",
      "field_search": "question",
      "question": "E có nhắn tin xác nhận đặt hàng mà k thấy có tin nhắn gửi lại là s ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này thì chị vui lòng thông tin lại số điện thoại của chi rồi bên em liên hệ hỗ trợ chị nhéMong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.46692,
      "id": "28152912",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 16gb của em bật đèn pin lúc được lúc kh mà em đem lên hãng sủa lại đèn rồi mà giờ bật lúc đc lúc kh thì giờ phải làm sao đây QTV",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.39277,
      "id": "28970801",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho mình hỏi tẹo, muốn tắt âm khi chụp ảnh thì ấn ở chỗ nào vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình gạt cần âm thanh bên trên nút tăng âm lượng về phía lưng máy là tắt được âm thanh chụp ảnh bạn nhé. Bạn lưu ý là 1 số máy xách tay thị trường Nhật, Hàn Quốc ... không tắt được âm thanh chụp ảnh bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.054256,
      "id": "21238560",
      "field_search": "question",
      "question": "sao tôi cài nhâc chuông rồi mà cuộc gọi đến k có chuông",
      "answer": "@Khang Hiếu:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.021936,
      "id": "18661816",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao máy e lúc bật wifi thì có thông báo về còn bật 3g thì không có thông báo của facebook về vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.016148,
      "id": "17720281",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em hỏi sao số lượng tin nhắn nó không hiện ra ở app nhắn tin vậy ?? mấy cái số đỏ đỏ ở app tin nhắn á",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào Cài đặt > Thông báo > Tin nhắn > Bật biểu tượng ứng dụng phù hiệu bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.686716,
      "id": "27498712",
      "field_search": "question",
      "question": "Đàn chơi fb hay vs nghe nhạc hay bị bật ra là thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi xung đột phần mềm nên trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé .  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.648792,
      "id": "20242861",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 khi có cuộc gọi đến chỉ báo nút trả lời ko có song song nút kết thúc là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng chụp lại màn hình và gửi lại tại đây giúp mình. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.478403,
      "id": "28752468",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi iphone âm thanh lớn nhất và hong tắt tiếng vậy tại sao không reo khi có cuộc gọi đến vậy???",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy phát sinh lỗi trong quá trình hoạt động nên bạn vui lòng giúp mình tắt nguồn khởi động lại điện thoại sau đó kiểm tra lại xem đã khắc phục được lỗi chưa bạn nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.460629,
      "id": "27490661",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua tặng người thân ở xa thì  khi nào người nhà e ra lấy thì e thanh toán hay phải thanh toán trước ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể thanh toán 100% giá trị sản phẩm xong và nhờ người nhà ra siêu thị nhận sản phẩm hay bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi đều được chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.403788,
      "id": "20714558",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e bị rơi viền màn hình hơi bật ra mang đến tgdd có gắn vô cho e đc k ạ",
      "answer": "Chào anh HưởngTrường hợp này thì anh có thể mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất, nhân viên bên em sẽ xem và hỗ trợ giúp anh tốt nhất anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.338022,
      "id": "20187842",
      "field_search": "question",
      "question": "E vừa mua ip 6 của TGDD nhưng điện thoại k đổ chuông khi có cuộc gọi đến dù đã cài đặt âm thanh mà k được là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn nhìn nút công tắc âm thanh bên hông trái của máy có gạt xuống không , nếu có bạn gạt lên là có âm thanh lại bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.31488,
      "id": "24896217",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mua máy iphone 6 được gần 1 tháng máy nhận cuộc gọi đến máy không rung đổ chuông xong hiện cuộc gọi nhỡ là thế nào?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.305592,
      "id": "27742929",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iPhone 6 của em lên ios 11 sao em bật đèn pin k đc vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.242771,
      "id": "31501329",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng Iphone6 -64G Thì dùng chế độ nguồn điện thấp  Có tác dụng như thế nào Và ảnh hưởng như thế nào ạ? Nên bật khi bao nhiêu % pin ạ Khi sach thì có nên bật ko ạ? Vs cả máy em thi thoảng sạc pin thì có hiện tượng củ sạc nóng máy thì vẫn bình thường ạ! Thì có sao ko ạ!!!?",
      "answer": "Chào anh , Điện thoại này máy và củ sạc khi sạc sẽ hơi nóng 1 chút nhé anh . Điều này hoàn toàn bình thường anh chỉ cần sử dụng củ sạc theo máy và không dùng điện thoại khi sạc là yên tâm anh nhé . Chế độ nguồn điện thấp sẽ giảm hiệu năng máy , giảm độ sáng điện thoại để tiết kiệm PIN anh nhé.Anh bật lúc nào cũng được mà không ảnh hưởng gì cả .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.1756,
      "id": "28448775",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao cuộc gọi mess lại có trong nhật kí cuộc gọi điện thoại vậy ạ",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này mình kiểm tra mặc định dòng máy Iphone khi bạn thực hiện gọi qua messenger sẽ hiện trong danh sách cuộc gọi của máy bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.16443,
      "id": "27985203",
      "field_search": "question",
      "question": "hướng dẫn khi có tin nhắn trong zalo chuyển sang chế độ rung đi ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > thông báo > chọn ứng dụng Zalo > tắt âm thanh thông báo đi là được bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.116621,
      "id": "23653477",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho m hỏi cài báo rung khi cuộc gọi bắt đầu là ở đâu vậy",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là điện thoại iPhone không hỗ trợ tính năng này bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.11179,
      "id": "28461080",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi nếu đang trời mưa mà em bật  chế độ máy bay lên nhưng muốn chơi một số ứng dụng nên e bật wifi liệu nó có bị sấm sét đánh hay ko",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì trường hợp này tương đối an toàn, bạn an tâm sử dụng máy nhaThông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.02633,
      "id": "24371202",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tý e muốn mua ip6 32G đập hộp thì ở Hà Nội , thì đến cơ sở nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh mua Điện thoại iPhone 6 32GB cũ phải không ạ, Anh có thể tham khảo iPhone 6 32GB Gold  ở  Ngã tư Sơn Đồng, xã Sơn Đồng, H. Hoài Đức, Tp. Hà Nội anh nhéThân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.023064,
      "id": "29407458",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có nên bật chế độ nguồn điện thấp khi sạc pin ko ạ có ảnh hưởng gì đến máy hoặc pin k",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn bật chế độ đó khi sạc Pin thì vẫn không ảnh hưởng gì , nếu bạn không sử dụng thì bạn nên tắt chế độ đó lúc sạc Pin bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.008663,
      "id": "26411394",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chi cho em hỏi em đag xài iphone6 làm sao để cài đèn nháy cuộc gọi",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vào : Cài đặt - Cài đặt chung - Trợ năng - Đèn Led để cảnh báo - ON là được bạn nhé .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.963356,
      "id": "29559239",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có chức nang đèn lét sáng khi có nguoi goi đến ko",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhéĐiện thoại này bạn có thể cài flash cuộc gọi bằng cách vào Cài đặt > cài đặt chung> trợ năng> đèn led cảnh báo> bật bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.916719,
      "id": "30531642",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt of e chơi free fire tự dưng bị mất tính năng giao tiêp với đôg đọi trong khi mik van bật. Có thể nghe dk đd noi nhưng e noi thi dd k nghe dk. Các cuộc gọi ngoài thì vân bt. Ad cho e hoi nguyen nhan nó bị như vạy ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ trước tiên thì anh thử xóa game đi, rồi anh tải game này và kiểm tra lại xem còn tình trạng như vậy không nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.801005,
      "id": "31039226",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy bật fps cao khi chs lq dc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình chưa có điều kiện trải nghiệm game trên máy nên chưa có thông tin hỗ trợ bạn được.Bạn có thể đến cửa hàng Thegioididong.com trải nghiệm trực tiếp trên máy để có cảm nhận chính xác trước khi chọn mua bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.767459,
      "id": "23385782",
      "field_search": "question",
      "question": "e mua máy htc 10 evo e muốn bán thì đến tgdd nào bán lại cũng được hay sao ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu sản phẩm anh mua mới tại siêu thị Thegioididong.com bên em và còn bảo hành thì anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị bất ký bên em đều hỗ trợ tính phí đổi trả giúp anh đó anh ạ. Khi đi anh nên mang đủ bộ sản phẩm chuẩn và phụ kiện đi kèm đến siêu thị để bên em tính phí chính xác giúp anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.765885,
      "id": "21655283",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua điện thoại được 1 tuần. nhưng máy có hiện tượng cuộc gói đến hoặc tin nhắn đến không báo chuông mặc dù máy vẫn để chế độ bình thường. phải gạt nút sang chế độ im lặng xong gạt lại chế độ bình thường thì máy mới đổ chuông hoặc báo tin nhắn đến được. Lỗi này là bị sao vậy add??",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.72852,
      "id": "30856905",
      "field_search": "question",
      "question": "sao khi nt trong zl vs mess k có cái mini chat v mà nếu có thì chỉ e cách  bật",
      "answer": "Chào anh , Messenger và zalo trên hệ điều hành IOS thì không có tính năng bong bóng chat do hệ điều hành iOS không cho ứng dụng khác chạy trên màn hình ứng dụng anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.723917,
      "id": "31047885",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e có người gửi tin nhắn nó cứ thành 2 tin nhắn thế này là sao ag cách khắc phục",
      "answer": "Số nào gửi cũng có tình trạng trên hay chỉ bị trên một vài số gửi thôii vậy bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.667585,
      "id": "27498851",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip đang dùng fb với zinh hay bị bật ra là thế nào",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi xung đột phần mềm nên trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé .  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.629232,
      "id": "25862957",
      "field_search": "question",
      "question": "A chị cho e hỏi xíu ạ,e ở hưng yên và hiện tai e muốn mua iphone 6 bản 16gb máy cũ thì giá thế nào ạ, và ở chỗ nào cua hưng yên có máy cũ k ?",
      "answer": "Chào anh!  Rất tiếc ở Hưng Yên không có Iphone 6 16gb cũ anh nha.  Không biết mình còn quan tâm sản phẩm nào khác nữa không để em hỗ trợ giúp mình. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.534301,
      "id": "20695685",
      "field_search": "question",
      "question": "chào ac! cho hỏi đt e đang hoạt động bt, nhưng khi có cuộc gọi đến, nó lại mất tiếng chuông, đến khi tắt nguồn và mở lên lại thì hoạt động bt, máy xảy ra tình trạng trên thường xuyên,  vậy theo ac máy có bị sao không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên (đặt lại tất cả cài đặt) rồi kiểm tra giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.522674,
      "id": "26938049",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi bật cái tính năng mini chát ở zalo trên ios như thế nào v ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc iPhone chưa hỗ trợ tính năng này bạn nha. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.520645,
      "id": "25916351",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngoài tin nhắn ra Máy k thông báo ứng dụng nào cả gồm line. Mesenger. Fb. Zalo. ... Mình đã bật thông báo trong máy và ứng dụng rồi. K biết làm sao cả",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.520645,
      "id": "25916317",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngoài tin nhắn ra Máy k thông báo ứng dụng nào cả gồm line. Mesenger. Fb. Zalo. ... Mình đã bật thông báo trong máy và ứng dụng rồi. K biết làm sao cà",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.473603,
      "id": "25321267",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi đt e ip6 lúc mở đèn pin nó chỉ chớp 1 cái rồi tắt là bụ gì ạ",
      "answer": "Chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.448548,
      "id": "20367727",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 có  tính năng gì nổi bật hay không?",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này nổi bật ở hiện tại là khả năng sử dụng mượt mà nhở nền tảng iOS đó anh nhé, sử dụng mọi thứ đều rất tốt từ cấu hình cho đến camera hay là khả năng cầm nắm đó anh ơi, còn việc tính năng gì nổi bật khiến nó tạo nên sự khác biệt thì hiện tại không có rồi anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.4106865,
      "id": "21094255",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi tin nhắn bị v là sao ạ. Tk vẫn còn tiền, em cũng đã bật chế độ gửi SMS trong cài đặt r mà gửi ko đc",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.392507,
      "id": "21195770",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 thường e mới mua bây giờ tự nhiên k có chuông chỉ rung khi có cuộc gọi đến.mà âm lượng và nhạc chuông vẫn ở chế độ chuẩn như vậy là như nào ạ.rm cảm ơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn xem bên cạnh máy có 1 nút gạt - bạn gạt nút này lên rồi kiểm tra lại xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.39021,
      "id": "20588797",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao máy e bật âm thanh khi có thông báo instagram, facebook nhưng sao ko nghe tiếng ạ?  Là do máy hay do ứng dụng ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại thử xem có khắc phục được không nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.371217,
      "id": "19425777",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 với a7 2017 loại nào tốt hơn ạ. Sài máy chủ yếu sử dụng là xem youtube ,online facebook, zalo, nghe gọi, nhắn tin thoi ạ !! E cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nên chọn máy iphone 6 để sử dụng sẽ tốt và ổn hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.32214,
      "id": "25828961",
      "field_search": "question",
      "question": "Bh e đang dùng ip6 e điện thoại đầy là e bật chế độ nguồn điện thấp để sử dụng thấy họ bảo bật chế độ này lên để dùng đk lâu hơn nhưng e thắc mắc bật chế chế độ này lên trong suốt quá trình sử dụng có ảnh hưởng j đến pin của máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì không ảnh hưởng gì đến Pin máy, bạn yên tâm sử dụng nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.295683,
      "id": "20819726",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để bật Wifi direct",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình có phải bạn muốn sử dụng tính năng  Airdrop phải không  để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé Nếu đúng như thông tin này, Bạn vui lòng bấm để tham khảo cách thao tác bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.2169695,
      "id": "21681381",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào Ad, làm ơn cho tôi đặt câu hỏi. Chiếc iphone 6 của tôi, khi có cuộc gọi đến, nhạc chuông chỉ kêu 15 giây rồi tự tắt. Tôi không biết làm thế nào. Chiếc iphone khác khi có cuộc gọi, nhạc chuông đổ gần 40 giây mới ngắt. Làm ơn hãy giúp tôi điều chỉnh !",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó bạn kiểm tra lại giúp mình xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.182711,
      "id": "19598949",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi đt mình cài imessage nhắn tin lúc có wifi bình thường. Khi tắt wifi đi nhắn tin nó không gửi được. Ktra dùm mình",
      "answer": "Chào bạn,Để gửi tin nhắn trên iMessage bạn cần kết nối mạng 3G hoặc Wifi nha. Nếu bạn đã tắt Wifi thì bạn cần sử dụng 3G để nhắn tin nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.169392,
      "id": "21984242",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mua máy ở cửa hàng thegioididong nào thì đến khi đổi trả hoặc bảo hành chỉ được mang máy đến đúng cửa hàng đó thôi hay có thể mang máy đến bất kì cửa hàng nào ạ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì chị có thể mang sản phẩm đến bất kỳ cửa hàng nào thuộc hệ thổng Thegioididong.com để đổi trả hoặc bảo hành đó chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.121903,
      "id": "30291894",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi khi gọi bình thường video bình thường loa ngoài nghe bình thường nhưng khi gọi video fb hay zalo là loa ngoài khi mình bật lên nói bên kia k nghe thấy nhưng họ nói mình vẫn nghe thấy nếu là hỏng mic thì thay bao tiền ạ mà như thế có phải hỏng k ??",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.078665,
      "id": "17875180",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip 5 của mình cuộc gọi đến k thấy có chuông. Mình vẫn để chuông gọi đến nhưng k thấy có chuông. Vậy máy mình bị sao?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Và cần kiểm tra chính xác xem đã gạt nút tắt chuông bên cạnh trái lên chưa nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.058197,
      "id": "21480425",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có cách nào để ghi âm cuộc gọi trên iphone 6s ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.037411,
      "id": "28300713",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon6 32gb có ghi âm cuộc gọi k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Các dòng điện thoại iPhone thì đều không hỗ trợ ghi âm cuộc gọi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.991482,
      "id": "27691490",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi , e vừa lên ios 11.4 mà cảm biến tắt màn hình lúc nào cũng bật , lấy tay che cảm biến lại là tắt dù k gọi ai , có cách nào tắt k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc vẫn chưa có cách tắt được phần đó bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.95578,
      "id": "22808978",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở tp Biên Hòa. TGDĐ chỗ nào còn hàng nhờ ad thông tin cho mình với .",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc sản phẩm trên đang tạm hết hàng tại khu vực của anh ạ. Tuy nhiên nếu anh quan tâm vui lòng cung cấp thông tin như họ tên, số điện thoại để bên em hỗ trợ chuyển hàng giúp anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.900404,
      "id": "23389135",
      "field_search": "question",
      "question": "Nghe nhiều người ns khi bật max volume thì loa rè đúng ko?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào chất lượng nhạc bạn nghe nữa và theo trải nghiệm của mình thì không có tình trạng như bạn đề cập nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.829548,
      "id": "28709771",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 k có chức năng đưa lên để bật ạ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.800231,
      "id": "20948890",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy của e âm thanh e vẫn để âm lượng to nhưng khi em xem video hoặc nghe nhạc ko hề có tiếng, cuộc gọi đến cũng ko có nhạc chuông máy bị sao z ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình bạn đã  gạt nút bên hông trái của máy lên, rồi khởi động lại máy chưa để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.797158,
      "id": "18641694",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi iphone 6 có ghi âm cuộc gọi đươc không",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này không hỗ trợ ghi âm cuộc gọi bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.764971,
      "id": "26682123",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi cách khôi phục tin nhắn trên iphone thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này chỉ khi bạn sao lưu toàn bộ dữ liệu của iPhone trước khi xóa thì mới khôi phục lại được thôi bạn nha. Nếu không thì không thể khôi phục được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.753238,
      "id": "17834334",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip7 có ghi âm cuộc gọi ko",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sản phẩm iphone 7 hiện tại chưa có ghi âm cuộc gọi bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.675284,
      "id": "27231926",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi e có để âm báo khi o ng gọi đến mà lúc ngta gọi chả có tiếng có sao k a @@",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy gạt nút im lặng bên hông máy và bấm phím tăng âm lượng lên xem có khắc phục được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.65952,
      "id": "31405744",
      "field_search": "question",
      "question": "Bữa e lỡ tắt làm mới ứng dụng trong nền giờ muốn bật lại sao ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi em chưa hiểu rõ câu hỏi của anh. Dạ anh vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể \"tắt làm mới ứng dụng trong nền\" là như thế nào vậy ạ ? Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.649403,
      "id": "24742411",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mình bật keychain thì máy sẽ tự động lưu pass wifi vậy khi đặt lại mạng thì keychaib còn lưu nữa không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cài đặt lại mạng thì keychain không còn lưu mật khẩu nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.625648,
      "id": "24011639",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi ghi âm cuộc gọi bằng ứng dụng nào",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, máy chưa hỗ trợ sử dụng ứng dụng hỗ trợ ghi âm cuộc gọi nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.560907,
      "id": "29150610",
      "field_search": "question",
      "question": "Bật micro trên YouTube như thế nào",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.560907,
      "id": "20820058",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để bật wifi direct",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc máy không hỗ trợ wifi direct bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.490734,
      "id": "22695540",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cài đặt bật nhanh 3g ở đâu vậy mình cứ phải vào cài đặt để bật 3g vậy lâu quá",
      "answer": "Chào bạn.Dạ nếu bạn đang sử dụng ios 11 thì bạn có thể vuốt từ dưới màn hình lên để bật tắt 3G nhanh bạn nhé. Còn nếu là ios 10 trở xuống thì phải vào cài đặt để bật nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.473072,
      "id": "24679582",
      "field_search": "question",
      "question": "Âm thanh khóa màg hình bật ở đâu v",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể mở điện thoại lên > tìm cài đặt > tìm tiếp âm thanh và cảm ứng > rồi bạn bật âm thanh khóa lên nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.467886,
      "id": "24025578",
      "field_search": "question",
      "question": "tối qua vẫn dùng binh thường, giờ màn hình tối đen. Vẫn có tin nhắn thông báo nhận tin zalo, gọi dt vẫn rung vẫn có chuông",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này  bạn nhấn giữ 2 nút Nguồn và Home cho máy tắt nguồn hoàn toàn và khởi động lại là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.459925,
      "id": "27878673",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi iphone 6 của mình dùng facebook ở bảng tin có tin nhắn messg hiển thị ở bảng tin mình kick vao xem tin nhắn thì bị văng ra ngoài màn hình chính mình tưởng tải messg lỗi và xoá đi tải lại 3 lần rồi vẫn ko được",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.415121,
      "id": "20412181",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang dùng iphone 6 64gb icloud của e lại có tin nhắn nvay là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt - icloud của máy Iphone 6plus này - chọn bật tìm iphone lên bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.406909,
      "id": "22164063",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vừa nhaann dc 1 cuộc gọi ma k nghe dc  Tgdd có thể gọi lại cho e",
      "answer": "Chào chị Hoa,Trường hợp này thì chị vui lòng cho em thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.396045,
      "id": "29407328",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho e hỏi có nên bật chế độ nguồn điện thấp khi sạc pin k ạ có hại máy hoặc pin k",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn bật chế độ nguồn điện thấp và sạc pin bình thường không sao bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.388974,
      "id": "20150830",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone bật hiển thị tốc độ mạng ở đâu nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là bạn không thể hiển thị tốc độ mạng trên máy bằng ứng dụng rồi, thao tác này cần phải Jailbreak rồi cài thêm tweak vào máy mới được.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.387043,
      "id": "20042511",
      "field_search": "question",
      "question": "Mục bật hơn ảo iPhone 6 thường ở đâu ạ mong chỉ rõ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6, bạn có thể thực hiện như sau : vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > Assistivetouch > bật lên là được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.369719,
      "id": "30319099",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏt thông báo tới và có đèn led thì làm sao ? Trừ khi tắt đt ms cho đèn led",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn bật flash thông báo cuộc gọi, anh vui lòng vào Cài đặt> trợ năng> đèn led cảnh báo> bật anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.332706,
      "id": "20412255",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang dùng iphone 6 64gb icloud của e lại có tin nhắn nvay là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này là do máy của bạn chưa sử dụng tính năng Tìm iPhone nên máy báo là đã vô hiệu hoá nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.178712,
      "id": "26167122",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi 5s khác 5 thường ở chỗ nào!",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 5S có cấu hình mạnh hơn iPhone 5 nhiều .iPhone 5S có cảm biến vân tay còn iPhone 5 thì không nhé bạn.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.149496,
      "id": "22683258",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi viết tin nhắn hoặc đọc có vuốt tay chỉnh cỡ chữ to nhỏ được không vậy",
      "answer": "Chào bạn, Máy vẫn có hỗ trợ các tính năng đọc, vuốt, không hỗ trợ chỉnh kích cỡ chữ bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.142775,
      "id": "23431840",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy được 1 tuần mà khi nghe điện thoại thấy ù tai rất khó chịu Khi muốn nhắn tin cho Sđt nào đó trong danh bạ máy k hiển thị tin nhăn Cảm ứng khi  bấm nhanh có phím k nhạy  QTV cho hỏi máy bị lỗi gì vậy",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này em thành thật xin lỗi chị vì sản phẩm bên em đã khiến chị không hài lòng chị nhé. Mong chị thông cảm! Chị có thể dành chút thời gian mang sản phẩm đến siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra, nếu sản phẩm bị lỗi do nhà sản xuất bên em sẽ hỗ trợ bảo hành 1 đổi 1 trong vòng 1 tháng đầu tiên giúp chị đó chị ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.140821,
      "id": "23626252",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua ở tgdđ,  giờ muốn bán lại thì đến đúng siêu thị đó hay đến siêu thị thị nào bán lại cho tgdđ cũng được vậy",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh có thể mang ra bất kì siêu thị Thegioididong.com nào cũng hỗ trợ như nhau anh nha,Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.121798,
      "id": "20948514",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy của em âm thanh e vẫn bật nhưng e xem ko hề có tiếng chuông đến cũng ko có tiếng ko hiểu bị sao z ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng gạt nút bên hông trái của máy lên, rồi khởi động lại máy xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.098733,
      "id": "18222651",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi màn hình chưa bật lên có cảm biến vân tay dc k",
      "answer": "Chào bạn ! iPhone 6 bạn phải ấn sáng màn hình thì mới mở vân tay được bạn nhé. Bạn cần thêm thông tin nào khác, phản hồi tại đây mình hỗ trợ bạn tiếp nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.018386,
      "id": "29337974",
      "field_search": "question",
      "question": "giảm 500k đến khi  nào ạ",
      "answer": "Chào chị !Dạ khuyến mãi giảm 500.000đ bên em áp dụng dự kiến đến 31/08/2018 nha chị, có thể kết thúc sớm hơn nếu đủ số lượng ạ, chị hãy đặt mua sản phẩm sớm để có khuyến mãi tốt nhất ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.006185,
      "id": "28281355",
      "field_search": "question",
      "question": "Lỗi bàn phím không có micrô ghi âm tin nhắn giọng nói, giúp e với ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể vào cài đặt > cài đặt chung > bàn phím > bật đọc chính tả > bạn mở lên xem có được không nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.006016,
      "id": "31789844",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iphone 6 32g nên có 1 số cái chưa biết chỉnh. Cho hỏi tắt âm thanh camera ở đâu ạ? Mình chỉnh phần tắt âm thì nó sẽ im lặng hết luôn, cuộc gọi đến cũng bị im lặng.  Và Cách chỉnh máy rung khi  ở chế độ  im lặng ở đâu ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn gạt phím im lặng bên cạnh trái của máy xuống để chuyển chế độ im lăng, khi đó chụp ảnh sẽ tắt tiếng nha bạn. Cách đó cũng giúp máy tắt chuông , chỉ rung bạn nhé .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.996449,
      "id": "26264362",
      "field_search": "question",
      "question": "e có nhập sđt và có thấy thông báo bạn dc giảm 4% nhưng không thấy tin nhắn gửi vào máy là như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị Tiến. Dạ. Chị ơi, chị cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ. Hoặc chị có thể dùng số điện thoại khác săn mã để mua hàng thì nhanh hơn chị nha. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.968462,
      "id": "30920103",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy này bật tiết kiệm pin, chơi fb, youtube, nghe nhạc, nghe gọi, thì pin xài được bao lâu.",
      "answer": "Chào anh Dạ với nhu cầu sử dụng của anh ở trên thì sản phẩm  này có thể sử dụng liên tục trong khoảng 3-4 ạ, tùy vào thao tác khi sử dụng, tác vụ của máy và tình trạng máy mà thời gian có thể chênh lệch anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.9567375,
      "id": "19367997",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu ko mua online mà đến tận chỗ mua thì giá có vậy ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị mua sản phẩm trực tiếp tại siêu thị vẫn là giá 8.990.000₫ nha chị. Nếu có thể chị vui lòng cung cấp thông tin khu vực nơi chị ở (TP/Tỉnh, Quận/ Huyện) để bên em hỗ trợ kiểm tra hàng chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.930956,
      "id": "30372043",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad ạh.. E có ip6 hay sập nguồn khi pin dưới 50% k biết là máy e bị lỗi gì ạh??  Nhiều lúc pin ảo 100%, đánh game tầm 30p đến 1h thì sập nguồn luôn bật k lên nữa..xong cắm xạc thì lên vẫn thấy pin trên 20%.. Ad giúp e xem là đt hay pin e lm sao ạh??",
      "answer": "Chào anh,Có thể máy này bị chai pin rồi anh nha, anh mang máy twói hãng để được hỗ trợ thay pin anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.929946,
      "id": "24223940",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi! Máy của mình tự xoá cuộc gọi đến cuộc gọi đi và cả tn sms! Rồi cả những phần ghi nhớ cũng clear sạch sẽ là nên! Có cách khắc phục ko? 6 16gb",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có sử dụng chung tài khoản iCloud với 1 điện thoại iPhone nào khác không bạn ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.911062,
      "id": "20197682",
      "field_search": "question",
      "question": "@Phú Cường: e làm cài đặt nhận tin nhắn trên zalo, vào cài đặt chung cài đặt làm mới ứng dụng nền, và cũng vào cài đặt > zalo bật phép thông báo, âm thanh,hiển thị màn hình khoá .... nhưng tin nhắn zalo lúc  thông báo lúc k thông báo, mở trực tiếp zalo ms xem dk ????",
      "answer": "Để nhận được thông báo zalo khi bạn tắt màn hình bạn vui lòng lúc bạn ấn 2 lần phím home để tắt ứng dụng chạy ngầm bạn đừng tắt ứng dụng zalo nha, vì khi tắt như vậy zalo sẽ tắt hoàn toàn và không thể thông báo được nha bạn,Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.891842,
      "id": "25944215",
      "field_search": "question",
      "question": "E đặt mua cáp sạc online ấy tin nhắn báo là nhận hàng từ 19 tháng 3 đến ngày 22/3 thì nhận hàng ở siêu thị vậy tối mai 19/3 em quá tgdđ nhận dc rồi đúng ko ạ",
      "answer": "Chào anh Như tin nhắn đã ghi thì anh có thể ghé từ ngày 19.3 là dc hỗ trợ nhận hàng rồi anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.87937,
      "id": "28054765",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có ghi âm cuộc gọi k qtv",
      "answer": "Chào bạn,iPhone thì không có hỗ trợ ghi âm cuộc gọi bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.877094,
      "id": "27629886",
      "field_search": "question",
      "question": "Em chưa rõ Active có nghĩa là: Chỉ bật nguồn máy lên hay là Cho sim vào khay, rồi bật máy lên mới tính là Active.?",
      "answer": "Chào bạn, Để active máy bạn cần bật nguồn > cho SIM vào khay để máy active bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.856574,
      "id": "23032117",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là trả góp o% đến khi nào hết ạ",
      "answer": "Chào chị,Gói lãi suất 0% áp dụng đến 30/11 nha chị.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.83467,
      "id": "26902128",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi sao đt e bật nguồn lên nó cứ hiện quả táo ở giữa. tắt nguồn cũng k đc. đó là do nguyên nhân nào vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể bấm và giữ 2 ( phím Nguồn và phím Home ) đồng thời khoảng 15 giây xem máy có khởi động lại và trở lại màn hình bình thường được không bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.828604,
      "id": "17857609",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào ghi âm cuộc gọi trên iphone không QTV.nếu có xin hãy hướng dẫn cụ thể.",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại chưa có cách nào ghi âm cuộc gọi cho iPhone bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.80526,
      "id": "31969047",
      "field_search": "question",
      "question": "E nhắn tin qua imessage mà máy e k có mạng thì có dùng đk k ạh.hay buộc phải có mạng mới dùng đk ah",
      "answer": "Chào anh , Dạ tin nhắn iMessage cần có mạng mới dùng được anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.767872,
      "id": "21166892",
      "field_search": "question",
      "question": "cách kiểm tra iphone đã mua ở thế giới di động ,hay mua ở chỗ khác bằng cách nào",
      "answer": "Chào anh Do tính chất bảo mật thông tin khách hàng nên phiền anh có thể tự kiểm tra thông tin giúp em được không ạ? Để kiểm tra xin vui lòng nhấp vào  > nhấp vào \" XEM THỜI HẠN BẢO HÀNH CỦA SẢN PHẨM\" > nhập imei ( lấy imei trên điện thoại bằng cách soạn *#06#) để kiểm tra thông tin sản phẩm. Nếu sản phẩm không có thông tin tức là sản phẩm không mua tại bên em anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.748885,
      "id": "23995382",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko ghi âm cuộc gọi được",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc iPhone chưa hỗ trợ ghi âm cuộc gọi được bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.719197,
      "id": "27788503",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi ip 6 32gb sau đang nhắn tin e thoát ra rồi vô lại xem tin nhắn thì  nó cứ đứng im k vô xem tjn được mà quẹt qua những phần khác thì lại đc",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.68357,
      "id": "18185315",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi IP 6 32g khi màn hình tắt thì có cảm biến dc vân tay k. hay phải bật màn hình sáng thì mới mở khóa dc bằng vân tay",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình kiểm tra bạn cần phải bật màn hình sáng mới sử dụng được vân tay bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.648139,
      "id": "25319995",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi e mở đèn pin iphone 6 lên nó chỉ chớp một cái rồi tắt k sáng là bị sao ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.645954,
      "id": "18220535",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nào có hàng ở huyện thiệu hoá alo e với ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc sản phẩm này ở khu vực Thiệu Hóa của anh hết hàng rồi ạ. Nếu quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể để lại thông tin (họ tên, số điện thoại) bên em sẽ liên hệ và hỗ trợ chuyển hàng cho anh trong vòng tối đa 5 ngày (không tính thứ 7 và chủ nhật) đó ạ!  Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.640205,
      "id": "27501208",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang dùnng bình thường tự nhiên hay bật ra là tn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là máy bị thoát ứng dụng độ ngột hay sao vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.622796,
      "id": "32164215",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mik hỏi làm cách nào vô safari ở trang đầu tiên bật lại 4 biểu tượng đề xuất vậy ạ ?? Thank",
      "answer": "Chào anh , Dạ anh vào 1 trang Web mà anh muốn trang Web đó được đề xuất khi mở Safari lên > Chọn biểu tượng chia sẻ ở giữa bên dưới > chọn Thêm vào mục yêu thích .Khi đó mở Safari ở trang đầu tiên sẽ thấy trang đó được đề xuất ạ .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.495111,
      "id": "29549576",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm 500 đến khi nào vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ khuyến mãi giảm 500.000đ bên em chưa có thông tin chính xác khi nào kết thúc ạ, chị nên cân nhắc mua sớm để được ưu đãi ạ!Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.481266,
      "id": "27829803",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao k bật 3G lên dc ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.475424,
      "id": "29372929",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy của em khi mà tắt màn hình thì tại sao không nhận được cuộc gọi ạ chỉ khi em mở màn hình thì mới nhận được ạ .. có thể chỉ em cách khắc phục không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.456719,
      "id": "23619822",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm trước e mới mua điện thoại Iphone 6 32GB bên mình. E muốn copy tin nhắn từ máy cũ sang thì bên mình có hỗ trợ copy cho e được k",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể mang máy qua siêu thị để bên em hỗ trợ giúp mình ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.401529,
      "id": "28237818",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e ms mua đã đc 2tuan r. Khi em dùng thì máy cứ tự động sáng màn hình mới lại tưj nhiên máy cứ bật wifi trog khi e tắt ls ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử kiểm tra lại trên máy nếu máy sáng màn hình khi có thông báo và đây là tình trạng hình thường, đối với wifi thì để tắt hẳn bạn vào cài đặt > wifi > gạt công tắc để tắt đi là được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.388485,
      "id": "22646231",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có mua mot ip 6 32 g, khi gửi tin nhắn di cứ có tiếng vút, làm sao tắt dc",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng gạt phím rung bên cạnh trái máy sang trái là được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.3830385,
      "id": "30330534",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt e cứ hiển thị luân phiên âm lượng tắt với âm lượng mở  Mà e ko hề nhấn tắt âm hay bật âm ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn và home trong khoảng 5- 10s xem có hiển thị quả táo cho máy khởi động lại được không bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.383037,
      "id": "24863367",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp có CMND nhưng sổ hộ khẩu ở chỗ khác đc k ạ.. Tại e đi làm xa nhà",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này với CMND, sổ hộ khẩu chị có thể mua góp sản phẩm này chị nha, mức đưa trước khoảng 4.245.000₫ và góp trong 12 tháng mỗi tháng 471.500₫ chị ạ, nếu chị quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhanh chóng chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.377999,
      "id": "22252987",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy của tôi bật hết các chất năng đổ chuông và rung . Nhưng dt đến thì ko nghe tiếng chuông.???",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể thử khởi động lại máy xem có dc hay không. Nếu vẫn không được thì bạn kiểm tra bênh hông máy có nút gạc để bật tính năng im lặng, bạn gạc lên trên lại xem sao nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.368104,
      "id": "25526223",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone có bật đuợc mini chát trên Messenger và zalo không ạ?",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc iPhone chưa hỗ trợ bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.368072,
      "id": "17571421",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại Iphone 6 em gạt nút âm lượng sang im lặng sau một thời gian sử dụng em vẫn để im lặng nhưng khi chụp hình hay có cuộc gọi đến vẫn đổ chuông. H phải làm sao ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh vui lòng gạt lên rồi gạt xuống lại, sau đó khởi động lại máy xem có bình thường chưa ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.366618,
      "id": "22053456",
      "field_search": "question",
      "question": "e đang dùng iphone se và đã lên ios 11 , nhưng giờ nhắn tin qua sms thì người ta trả lời thì tin nhắn lại k hiển thị xuống dưới mà toàn hiển thị lên trên là sao ?",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì đúng là phiên bản IOS 11 đang có sự cố này bạn nha, bạn có thể chờ bản cập nhật vá lỗi tiếp theo của máy để khắc phục tình trạng này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.36399,
      "id": "30195568",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi iphon 6 có chức năng khi thực hiện cuộc gọi đi thì mình cài trong khoảng thời gian mình muốn tự động ngắt cuộc gọi có được không? ( 10 phút chẳng hạn )””Nhờ QTV hướng dẫn mình dùm. Xin cám ơn.",
      "answer": "Chào anh Anh tải ứng dụng Call Data Time Monitor  , sau đó anh tham khảo hướng dẫn  để cài đặt xem được không anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.339335,
      "id": "30403582",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân có bật fps 60 ko",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình kiểm tra thì sản phẩm trên không hỗ trợ bật fps cao (60) trong game Liên Quân ạ.Chia sẻ cùng bạn! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.339039,
      "id": "20641754",
      "field_search": "question",
      "question": "Trước đây e có mua hàng ở đmx... Mọi thông tin có cần làm lại khi mua bên mình ko ạ..???",
      "answer": "Chào chịTrường hợp này thì nếu chị muốn mua trả góp tiếp thì chị phải đăng kí làm lại hợp đồng trả góp từ đầu nha chịThông tin đến Chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.329983,
      "id": "20431297",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi cái nút assistive touch sao e tắt rồi mở máy lên nó k về giữa mak vẫn ở trạng thái như cũ khi e tắt rồi bật lên là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại thử xem có khắc phục được không nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}